廢物冇資格出聲

其實自己唔開心咪算 身為一個廢物冇資格同人訴苦 乖乖地等死已經係對自己最好嘅一件事

其實我都係想要你安慰啫

講左會舒服d

你個名

對題